用緊A7ii 想upgrade A7Rii求各位巴打屌醒

其實大部分情況下A7ii都滿足到我需求
但係我自己都幾常會影下運動
就覺得A7ii對焦太慢
同埋A7Rii有時影完仲可以crop
呢輪手頭鬆d就有少少心動想換機

A9

A9就唔考慮啦
真係太貴
如果要咁快我寧願買A6500算

認真,買啦
A7RII個對焦好過A7II好多

A7iii

我依排都想換A7Rii

但係幾經常影運動→我就五推薦你簡A7Rii
除非你好多Sony鏡→否則就五好簡Sony

對焦精準度→我覺得同單反仲有距離
另外就係運動攝影需要既長焦→sony少選擇+貴

單反就會好多→我係因為影靜態多先簡A7rii

我本身有35 1.4 55 1.8 batis 85 1.8 70-200 f4
我影運動主要都係室內影下籃球羽毛球 所以70-200都夠用

你咁大個人，打番啱啲字先啦好嘛

等新機啦

五你老母

買a7rii啦，放部a7ii比我

真心非假膠

buy it

我同你有同一個煩惱
但部rii都出左兩年個價無跌過，過唔到自已果關
同埋今年今出a7iii，好似話將a9個對焦系統搬過去

想收a7ii !!!
放比我 睇左好耐

屌，收都我收先 早黎早收呀清

等下先？好似出a7iii

a9啦仲諗

睇貓sir啲相解毒啦

我仆街黎，
等睇相

做咩姐你

幾時爆血管？

留名收A7ii